{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104024",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "필리스시(Philly Sushi)"
    },
    "text": "フィリ寿司(Philly Sushi) (필리스시(Philly Sushi))\\n\nソウル江南区新沙洞581-8\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 11:30 ~ 24:00 , 年中無休 , 30席/部屋:部屋なし , 狎鴎亭フュージョン寿司グルメ店「ピリ寿司(Philly Sushi)」は、ボリュームたっぷりの食事を手頃な価格で楽しめる様々なセットと定食メニューをご提供しています。 フュージョン式で提供される寿司は黒米飯を使用して特別な味を感じることができます。 この店は新鮮な材料で調理される寿司をリーズナブルな価格で提供して周辺の会社員に人気があります。 ランチの時間帯は、より低価格でおいしい定食をお楽しみいただけますので、ご参考ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)の場所はどこですか？",
            "answer": "フィリ寿司(Philly Sushi)はソウル江南区新沙洞581-8にあります。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィリ寿司(Philly Sushi)は11:30から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、フィリ寿司(Philly Sushi)は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)の席数は何席ありますか？",
            "answer": "フィリ寿司(Philly Sushi)には30席あります。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)は個室がありますか？",
            "answer": "いいえ、フィリ寿司(Philly Sushi)には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "フィリ寿司(Philly Sushi)は和食の寿司とロール専門の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)の特徴は何ですか？",
            "answer": "フィリ寿司(Philly Sushi)の特徴は、ボリュームたっぷりの食事を手頃な価格で楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)では黒米飯を使用していますか？",
            "answer": "はい、フィリ寿司(Philly Sushi)では黒米飯を使用して特別な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)は新鮮な材料を使用していますか？",
            "answer": "はい、フィリ寿司(Philly Sushi)は新鮮な材料で調理される寿司を提供しています。"
        },
        {
            "question": "フィリ寿司(Philly Sushi)はランチの時間帯にお得な定食を提供していますか？",
            "answer": "はい、フィリ寿司(Philly Sushi)ではランチの時間帯により低価格でおいしい定食を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 547
    }
}